有Telegram group收集緊義士相片

佢哋都有留意連登最新風向

一齊report group

Report ed

我冇野講

仲未收皮
d廢中廢老真係好賤
咁撚中意和諧翻支那啦

根本唔係Telegram group收集緊義士相片

呢班老野小學未畢業邊曉起底
似係惡犬放料比愛字頭公審人

Telegram group收集緊義士相片係掩眼法

勁仆街
睇下私隠條例先

入左司法程序，冇得再登出黎，仲大獲，你唔會知邊個比人影相

應該都係民x聯/西環整既
一來收相，二來製造白色恐怖